呀丫！呀丫！呀丫！呀丫！呀丫！呀丫！

呀丫完未呀.. 而家晚晚冇覺好瞓...

而家都仲呀丫緊

有冇人明我講咩

叫春鳥？

有時真係覺得應該撲殺住宅區一部分嘅烏鴉

呀呀呀 頂住咗

為甚麼有配樂 ?

周樂兒

屌 有聲

梁生呀 我係特首丫

咩料呀

Home Office

戇鳩！戇鳩！戇鳩！戇鳩！戇鳩！戇鳩

Frozen2?

屌你老母日日凌晨4點準時叫，真係上燒撚咗棵樹

咕姑古